有冇人有睇我的名字是少年a

男主為了女主犧牲了一切但佢竟然恩將仇報
認為女主係bitch就
唔係就

依家睇
最鍾意睇男主慘既作品

淨係睇左第一集
見到女主俾個老師......就無勇氣再睇落去

男主可惜行正路 唔係行復仇劇路線
暫時得五集 仲未好睇到呢套漫畫想行咩type

今日又有生肉出

生肉連結

女主一定出賣男主係雞係公廁

true blue劇情咁

應該同條黑髮女爭仔之後又俾人威脅之類

4日更新1話作者咁搏做咩

仆街女主.救左佢唔撚還番男主清白.

條女一定係雞黎 最新一集話自己有鍾意對象
鳩估 後面發展到個前輩原來都係變態黎 走去搵返男豬求救 男豬再次殺人

屋企人多得佢唔少

屌本身都覺得條囡幾可憐
但睇完新一集佢段獨白，即刻嬲左同覺得好嘔心

睇完第6話

想問邊個撚樣介紹d女主係雞既漫畫

佢可能唔係女主

屌 超絕胃痛番

但多d呢種類型漫畫係好事
本身純愛老梗已經飽和

因為個仆街老師 好多人受到牽連

條八婆出句聲話其實係個老師仆街在先已經可以解決件事 見到全世界都屌緊男主 又話好擔心佢 都唔肯出聲幫人澄清

隻臭雞點會講 講真相等於佢至今做嘅野白費曬仲點溝前輩
見返面果陣表面上問男豬做乜成咁 內心就不知幾開心 依賴男豬呢隻兵保守秘密

竟然有負皮食雞食懵咗

睇到火都黎

係漢化組追速度姐

希望個男主知道之後開復仇mode玩返隻臭雞轉頭

如果老師冇比人阻止到開發完肯定日日v字住隻手坐蓮

生肉係4日更新1話喎漢化組爆肝都追唔上進度喇

好撚好睇

true blue

最撚慘係人渣教畜比佢打撚死左

死得太輕鬆

呢套其實係描述男主角做兵嘅血淚史

屌你老母睇完最新果集真係講哂粗口
男主個中學死黨明明去到而家都仲相信緊佢,男主竟然走去懷疑人
最撚戇鳩既係最尾男主獨白話個老師唔係佢殺
造成今日咁既局面完全係男主自己抵撚死
前兩集老母開口問,又係死都唔肯講,之後今集又機會同基友和好,又自己智障

但最不滿既係,點解下一集更新係兩個禮拜之後

咁係臭雞殺囉喎

痴撚線on9男主
原來唔係佢殺人
唔怪得係咁隱瞞

第10集真係
男主死on9仔 害撚死身邊人

咪臭係,個基友明明仲相信佢,睇到佢而家變到咁真係好可憐
btw而家睇返第二集果陣男主俾個老師捉住左,斷估係臭雞趁機扑濕左個老師之後叫男主頂罪

似係、殺完又唔想比人知佢比人姦左
咪扮哂咩都唔知

係咪高中黑髮男同學係網吧爆佢出嚟

似係男主自願頂罪

女主應該係果個不良妹

最好笑係佢老婆話老公明明咩錯都冇點解會死..

臭雞嘅意中人會唔會係社畜個仔

條女臭雞黎

個黑髮妹好正

個friend原本好有朝氣 而家變到長門咁款 好慘

睇完頭十話真係喊出黎
如果我係少年A, 我唔會理世間目光，同學唔了解我我亦無需要同佢地交心，誤會咪誤會囉

我淨係知我要保護我自己，我家人，我既摯友

#性侵犯
#炎上
#網路欺凌
#橫濱13歲
#少年法

因為一個個誤會，造成無數既悲劇
ケンちゃん呢啲先係真正既朋友

我喺嗰度睇 等唔切漢化

樓主食屎啦 介紹d咁既野比人睇

係咪整喊左你呢

其實日日發生咁多事
D日本仔會唔會真係咁得閒
突登搞鳩之前犯過事既人

嘩屌
啱先睇完
真係好撚BITCH
雖然戀愛係自由既事
但發生呢D咁既事我會內疚一世
BTW紅字當我沒講過
我反而好奇如果現實中
大家識既朋友之中有人係殺人犯
大家會點

真係睇到講粗口
女主死臭雞

淨係睇到第6集，男主好撚慘
同埋個黑髮妹幾正

睇下佢殺咩人 同埋點解
如果好似男主角咁話冇原因 真係會驚咗佢

人都唔係佢殺既,當然講唔出原因

所以先覺得佢慘

男主真係幾on9 為左個女仔搞到自己屋企散晒
個女仔仲要唔係自己條女
其實當初話發現個老師企圖強姦個女仔 所以先殺左個老師唔得咩

個女仔

最新果集好撚on9
原來真係隻臭雞殺,佢仲要因為心靈創傷乜都唔記得左
唔怪得可以咁心安理得咁生活落去
最尾仲要俾男主見到佢同個學生會長係一齊

扮唔記得吹咩

工具人咁都唔黑化開服仇mode的話真係自殺死咗佢算無謂累人累物

男主家姐勁慘 為咗個懶正義嘅細佬犧牲自己人生

老友都好慘

做兵嘅高境界

記得比人姦唔記得殺左人

女主？係雞係公廁

嘩屌你
男主快啲報復ok？

垃圾唔撚睇

睇到嘔血 好撚嬲

結局會唔會係男主殺女主跟住自殺

YES!YES!YES!YES!YES!今集睇到我好興奮
見到隻臭雞俾個男仔抱住會下意識就推開佢果下真係好爽
開頭臭雞同男主攤牌果陣幾驚男主大愛撚會放手俾女主追求幸福
結尾終於有傳媒懷疑個老師係咪真係男主殺,睇到我好興奮

我而家去睇

連登仔

現實中就算講左理由咪又係無人信
就算女主出黎講埋
都係會有人話即使老師係賤同你殺人係兩回事
係現實男主無論點做應該都係比人排斥
除非無人記得啦

連登仔連受害者都搞勁過㗎仔倍倍聲